[有片] 元州邨惠康粟米特別好食，連米奇都幫襯

隻米奇表示：搵食啫，犯法呀？

片：

隻米奇好得意

食塞米

好食過百佳

嘩
咁大隻 一定好肥美

好可愛

因為d粟米好有營養

我想食條蘿蔔

養返隻

專業試菜員

試完覺得好食, 可以介紹埋比d隔離鄰舍過黎一齊開party

試啱成條拎

想含